[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

都話做唔成free rider啦屌

樓豬

我將做free rider既心願託付比你

留下雞翼一隻

燒咗燒賣俾你

我唔做

放過我啦肥婆

呢度全部人都肥 冇分你我

我瘦

好痛

食下止痛藥先

所有女人都係雞

第一次認同你講既野

俾多粒我

點解會係第一次

平時所有人講野佢都唔認同 係得你

RIP

過左幾個月以為自己已經放低
但其實仲係幾care佢一舉一動...

推

Same....

落晒山?

放假定時定候上山

我講話放棄 根本係講大話

放唔低就係放唔低

我唔會祝福身邊嘅閃光彈，我只會覺得佢地係度特登向我放閃串鳩我

想取暖

因為你講既太多都......

呀妹成日叫我回post 自己又唔係回得多

都係講自己嘢或者叫春啫
有咩覺得有問題可以屌鳩醒我
傷心得滯想法係偏激啲

我反而係更係因為佢從來無去好好了解同明白我
一句價值觀唔同就提出分手
有種比人性格謀殺的感覺而耿耿於懷

入黎探你地

接待員here

見到個個放假自己要翻工好撚頹

接待員捨得落山未

喺蒲撚果度

屌唔醒

做乜鳩

回po淨係回啲咁嘅野 低汁

乜冇人比我mean架

怕咗你啦

冇人叫春

無人屌得醒我，入來都無意思

人有人屌 你有你詐瞓 邊個屌得醒你

成條死魚咁攤係到 起勢屌都冇用啦

屌fb又見到條仆街啲相

做咩唔unsubscribe人

又會賴有common fd

真係好撚多

賴

好耐無入過黎

我好辛苦啊
睇我最新個post 我就頂唔順啦。。

過多排會好啲架啦

大家加油

原來已經一年幾

呢度有好多4年

小小掛住

做人都係唔好咁認真
咁樣先唔會成日都受到傷害

又點呀

你真人 其實陌生得可以記不起

Story呢啲嘢 三唔識七都睇架啦 又諗多咁多都有

越要退出越向你生命移動

冇必要咁在意 難聽啲講佢啲野真係關你撚事咩
同埋根本冇可能做得返朋友 行街見到都唔會say個hi 咪玩啦

有咩玩
不過真係好拿遠

X灣幾萬間珍奶
嗰日老虎堂開張條隊長到痴線

正呀 最鍾意排隊

小鹿出抹

屌

有無見到

不讀不回我

好彩條撚屌有回我

叫春

小圈叫春

midterm

唔回你了

你係咁 我都慣

呢排成日都諗起佢

原來睇佢ig po新合照係會咁痛

大家無unfollow對方
我mute左佢
但始終會有陣時手痕禁入去睇

唉唔好提啦

睇完張相我又上翻山

啱啱見到豆腐佬上山

阿妹幾時上翻去

Never

我要變身做仆街的人

又話上黎陪我？

你傻夠未啊

仆街仔

未

故事每分每秒重演

做乜你又睇

個半月了 仲係好辛苦

咩環境

冷靜期一個月 分左半個月
晚晚都夢見佢
每朝起身個心都沈到

成日忍唔住wtsapp搵佢

忍手啊 你愈搵愈煩對方愈想block你嫁咋

其實好少搵 幾日一次 通常即刻應我一次
之後我回佢就隔成日先會再回
好痛苦 已經冇去留意佢啲野 都係全日諗住佢

一開頭係咁嫁啦 個腦俾段感情綑綁住 慢慢佢再對你冷淡你先識退身

俾條女飛左兩次

你又見家長

出去食下肉 超正

我冇得見啊

食完又見幾kg

點解比人飛

屌 嚇撚死

肥婆食韓燒

豆腐佬

痴漢

夠鐘格劍

一齊?

秋風起反而無咩胃口

未必既 起碼比得出原因
我覺得見對方父母好大壓力

你有無解釋點解先

join

食左雞翼未

一啲說服力都冇

到底要幾耐時間先可以重新出發

幾個月又唔定 幾年又唔定

無又唔定

冇就做情聖

好耐無食

岩岩先嘔完黎

專業起爐

問佢原因佢又俾d標準答案我
但我覺得唔係真正既原因

唔知好過知 有心隱瞞既都唔係好事

但我想知到底係佢問題定我問題

唔舒服？

唔愛囉 仲有咩原因

我都唔舒服

笑笑笑

屌 起你底先知你係愛亡

說透了 都是不愛

見到佢話食雞翼 我諗起愛忘亡

多數死得不明不白都係對方突然間唔愛你了
無需原因

乾嘔好辛苦

可能佢地真係會一齊好耐結埋婚呢
早啲俾屋企人習慣慢慢接受好事黎既

咁要飲返杯珍奶補補佢

哩到得我會偷肉食

改錯名

岩岩講起珍珠都想嘔

波霸厚鮮奶 有冇見好啲

好唔飲奶的 一飲就屙
只可以飲奶精

正常發揮

天氣凍起返個爐先

打個邊爐先

我又圍

一樣
一無野做就瘋狂諗 好辛苦

有左？

啲珍珠好煩 搞到飲唔到啲奶茶

最鐘意飲晒啲水先慢慢吸珍珠

唔需要忘記 但唔好再浮現喺腦就得

係 單細胞繁殖

天生命賤

麻麻地邊爐
燒野食開心啲

同你一樣

我之前都發過 不過呢排無了

屌 得閒又諗下 下個對你啊好又諗下 成世都擺脫唔到

講起發夢。。。
早幾晚夢見佢搵我問我最近點 之後琴晚半夜佢真係搵我真係問我最近點

然後我話關你撚事

Mean

佢點覆你
佢心諗 睇下佢死得未 咁撚mean嘅

明明唔洗入呢個POST,點知

佢：ok sorry

咩事唔見呢咁

好心你咪咁惡

對住仆街洗同佢客氣咩

好彩我不嬲對mean ching都好客氣

肥婆瞓唔著

琴晚分左手
佢話做唔返女朋友既角色
同我拍拖好少主動搵我，重視朋友屋企人多過重視我
但同我一齊又會開心
但又冇做女朋友既動力
想試下分開下 睇下係咪真係中意我
佢話唔知宜家想點 中意我但又唔想拍拖咁
最後我同佢分開左

但係我心好痛
佢係咪一早想飛左我但又唔想我太傷心咁分開..

我真係好中意佢

佢有問我呢個係咪一個好既方法
佢想解釋心裡面果個疑問

解決

你好鍾意佢 但佢唔夠鍾意你

冇做你女朋友嘅動力
簡單啲講佢中意自己一個多過同你一齊 做咩要人咁直接姐

要杯珍珠奶茶 少珍珠

兩杯珍奶 將啲珍珠放晒同一杯到

成日諗埋啲衰野

佢陪左我7個生日

今日生日 無左佢好唔慣

追左咩夢 點解仲會有動力

咁要習慣下喇

其實見左不多不少都有啲壓力
到時想分開下就變左唔只二人既事

推推推

唔係廢事遲啲分手煩 遲早都要見
不過我就係 決定行到到尾就見
唔係真係見嚟曬氣
一陣老豆唔小心講左句 個個都叫啊欣點分啊
咁就仆街

最近冇人叫春

個個落晒山

冇錯

我叫

蒲撚

想剝智障齒

我都卜左剝

有 我 ...

我真係好想係呢到唱衰佢
我知佢日日上連登
所以如果呢到可以有人圍屌佢我會好開心

佢一句話：唔想拍拖 就結束我地關係 我不停落力去了解佢 去關心佢 但原來最後... 我咩都唔係

呢一刻真係好hurt
明知佢同女仔出去 專登影相比我睇 搏咩？
我一句問你 做緊咩 驚到block9我

男人老夠 咁大個人 一啲勇氣都無
連講個事實都咁怕

佢係賤到 明明唔想一齊 都要不停撩你做佢玩具

我受不了 我心靈真係好脆弱
我好想去恨佢 但真愈恨愈愛 好難釋懷

無勇氣 又要做好人 又唔想做講分手果個
係呢個po耐發現有好多人啲ex都係咁
又唔洗迫自己去憎佢 慢慢做下其他野分散下注意力先

點先放得低

等下啦

我好有勇氣講 佢避開唔聽 係咩人 仲要扮好人扮琴幾時 好想全港女仔知佢啲衰野 佢好鐘意連登 高登 真想令佢係呢到一夜成名

你只係唔憤氣 成名又點佢都唔會返嚟

想完全放低一個人係咪最好唔好再睇佢既野？

唔睇點都好啲 但唔一定放得低

唉仆街，有早知一定唔會復合返，搞到我傷多一次又走，屌

我唔想unfollow哂啲共同朋友，係咪應該停用ig

Unfollow晒又唔想俾人話小氣 我最尾del咗個ig apps

我之前都係靠del apps黎忘記佢。
其實幾work，或者我應該要再咁做？

自己知自己事 係要靠旁門左道

咩料
好眼訓

我仲生緊 半年都無已經出左大半隻

咦 我都係del app喎
都幾work既
算係旁門左道啦

我想轉埋電話number

There are things that we can have, but can't keep

密謀緊啲咩

咁我又無 一轉number銀行啊乜acc啊都要打去轉no. 費事煩

搶你啲雞翼食

點解要咁對我

哩排晚晚都好想食紫米露

買黎食

紫米露正

我又係喎 復合又散過 以後唔會再信d咩唔會放手既鳩野
不過係我生日前同冬天前散好似特別傷感~

屌我都係生日前同冬天前
跟我講一次，前仼正仆街

咁你係

11月就生日了 不過我覺得最傷心係我講我點解咁對佢係想解決問題 但佢依然係寧願逃避

逃避係懦弱既表現
我ex之前都係咁

諗返起嗰陣係佢屋企張梳化2個人冇野做 攬埋一齊傾下計就1日 好hea不過好開心 回不去了

我係二月十四前分

第一次分係二月十四後 第二次分係生日前

咩日子都冇乜所謂啦 結果都一樣

你食撚左屎未？

好耐冇上水

有時覺得為左佢而斷用一個app 好撚白痴
不如直接轉number算..

做乜咁樣同我女友講野
想死？

今晚食咗紫米露

啲糖水鋪時好時壞 發現波仔先係最好食

波仔

最足料係佢喎
試過出去食俾啲洗米水

出街好少食紫米露

唔想再開 覺得好攰

唔開都覺得好攰

其實應該係話覺得人生好攰 愈黎愈唔知為乜 真係學某人咁講 繼續行落去睇下自己有幾折墜

邊個某人

你

好凍 圍爐未

食屎啦 上兩日又夢見佢 又嚟搵我
睇返啲對話 好撚cheap 問親佢都 哦 冇 5
點解仲要夢到佢

發埋啲咁折墜嘅夢

琴日打左邊爐

就快冇咁隻牙

發夢真係好on9
我成日夢見自己返緊工

諗緊聖誕剝

剝牙好貴
肥婆年尾會唔會轉工

好難講

第二行嗰啲係現實！
第一行佢搵我先係夢

介紹我去做

剝之前再打多餐

肥撚死

攰到夢都無得發

Midterm

人呢

出年決定轉行

轉咩

有fd都推介頭post果首歌

轉做食 同埋學admin野 唔再做電話佬

食 啱我喎

我想做酒吧多啲

我又夠鐘上返山
但已經冇哂人

啊啊啊啊啊啊啊啊啊 我要叫春啊

有啊

做乜

點先叫放低 放唔低 屌屌屌屌屌屌

已經沒有愛存在了。

你吃屎不？

呢幾個月，復合分手復合分手
嘈到要生要死
成個世界好似停頓左咁

佢終於黎左香港見我，星期四好開心咁食左一餐飯
本來約左星期六再見
點知星期五，十分無厘頭咁佢嬲左我
結果又嘈交
今次真係完了

我都認為唔可以再每日咁反反覆覆咁調動自己既情緒

我諗，真係要完

再見

佢同我個fd講佢對我已經冇feel
佢見到我有為佢改 打咗千字文俾佢
但佢話自己仍然不為所動
wtsapp, fb block哂
對我態度差 要我心淡
我好辛苦
愛得重啲嘅一邊真係好慘
個feel冇咗 我做得再多都冇用
但係我唔知點放低

諗下點樣捱過每1日

本身仲諗住可能可以做番普通朋友
結果一個月後unfriend埋我fb
所有嘢都番唔到轉頭
之後都唔知點捱

做返普通朋友係最戇居

傻仔點解仲要話佢知
留返一點尊嚴俾自己
我都唔會再搵佢
我依家係觀塘海濱諗返同佢既野
個心仲有d痛 又有點無奈
原來已經無左架啦 已經唔係屬於自己

唔好話女人 男人亦一樣
當初一切既承諾分手之後全部都係假
要分手乜都可以係理由
唔想一齊就唔想 唔需要任何理由
唔好去挽留挽救 要識得愛自己對自己好一點
真係愛你唔會捨得你傷心
我唔知你地之間發生咩事
個女仔知道同你無任何可能既話
Block左你所有野可能係件好事
乖乖地 生活始終都要過 時間始終都會過

我失戀都係聽住軒仔捱過去的

吹住d風好舒服 個人靜下咁

請清潔姐姐
come

調酒?

格劍啦 輸左刪對話

我已經面帶笑容 成為約定好的我 等著你重頭再來過

好想學

CLS咁你仲留黎做咩？
交友app食女工具黎 敵不過新鮮感嗎？

用交友apps遲早戴帽

可能唔使減人工

咁仲掛住個人做咩？
就算追得返已經唔係你回憶入面既佢啦

如果一年放唔底算唔算正常

如果咁樣你覺得自己舒服咁咪ok囉
都係唔想你辛苦姐☹️

掛多啲啦 掛到無力掛到根本無任何意義
你可能就會放底

呢一兩日諗, 其實我係咪真係好愛佢, 定係我只係投入左o係一個RPG遊戲入面

我早兩日其實用過另外一個acc, 係之前扮自己朋友套佢料既時候用既
我覺得用呢個account同佢傾偈既時候, 佢不斷咁講我有咩唔好, 但我居然可以好抽離咁樣去聽佢講野同回應佢, 完全冇情緒
佢明明講緊我, 指摘緊我, 但我好似覺得佢講緊一個我唔係好熟既人咁

究竟我係愛佢, 定係我演緊一個好愛佢既人既角色, 然後一切都按自己想像既劇本去推演
會唔會係我本來就知道同佢唔會有結果, 但我真係太寂寞, 太想有愛情
所以我就去演一場戲, 最後入埋戲, 呃埋自己

無可否認, 我同佢一齊既時候係好開心, 嗰種感覺唔會係假既
因為為左o個種開心, 我可以放棄好多野, 打亂哂自己既生活
但如果我對佢既愛, 都可以係一個角色設定, 一扮演緊第二個人, 可以將難受既感覺減到冇左八九成
咁究竟, 我對佢既每一種感覺, 係真, 定係假既? 究竟而家係RPG, 定係有血有肉既人生?

只不過, 不論真假, 我都好懷念
但我知道我一定要向前行
我唔知道行到邊一個位會再遇到佢
但我真係唔可以再將自己永遠留在過去
我有講過, 只有死, 我至可以停止思念
但如果我冇勇氣死, 我就只能夠move on

分手第一日
今朝7點幾分手, 8點返去趕project
忙咗一日, 到依家仲未做哂啲野
一齊兩年幾就來三年
本來自己都唔係怕寂寞嘅人, 甚至唔介意一個人做好多野
但當我再打開whatsapp, 見到已經無咗個長期置頂嘅人
真係有啲空虛
不過一切都會變好的, 應該吧
至少好來好去, 交埋份野就要好好整理一下情緒
好好咁傷心, 好好咁懷緬
再重新踏上一個人嘅旅程
其實我咁淡然, 係咪有問題?
定只係情緒未湧返上來?

比人block左好多個月

唔正常

利申超唔正常

希望你有日回頭望返依家既自己
你會笑住話自己傻

要落山好難 但話唔定有日你會無啦啦碌落山又一條好漢

大師唔好諗咁多啦 抽身啦
如果唔係又出書嫁啦

我都以為自己無事 但間唔中都會無啦啦崩潰

正 邊煮邊食

一早edit好, 有時間會攞去印

食屎啦你

咁撚mean
今晚個月亮好圓喎

分手昏天裂地咗請咗日收拾心情
第二日只能夠如常返工
可能碾轉反側咗一晚
世界咁大 如常生活
以為自己接受咗 但又刻意去避開她出現的地方
話自己放得低 又去偷偷關注wtsapp關注info
咁啱見到佢嘅po又揪心 但見佢reinstall wtsapp決絕刪晒啲對話 就覺得心碎
忍唔住撳入對話 打了幾秒線上了在是發現我了嗎
幾分鐘又又上又下我就知道 是跟別個依家可以光明正大傾到沒日沒夜嘅佢

乜可以睇到人地reinstall wtsapp既咩 新功能？

安全編碼更新咗 唔係轉電話就係reinstall咗

咩係安全編碼 我好耐無用過wtsapp 可唔可以講多少少

男朋友偷食 仲要同我講仲愛個ex
耶撚無個好

有無人上山 有無人落山

好涼

啱啱心情太差，WhatsApp ex 屌完佢一輪順返啲

分左手差唔多一年啦
再見返佢已經無感覺
但每次經過以前有關佢嘅地方個心就好痛
見到以前卑微嘅自己 好辛苦每次啲眼淚都控制唔到咁
放低唔到果種傷

上山做乜 落山BBQ啦

屌都費事了

難為我每日返學都要驚會唔會到佢？
利申 同佢同一間學校

無上山啊 睇下你地咩環境

可能一世都唔會放低嫁啦
但學識睇開啲啦 一段回憶姐

點解要咁做

其實都唔好得你去邊 每個星期都會見到仲要對著佢新女（我之前嘅朋友）
雖然已經唔再驚見面 但都好惡頂

因為想佢唔好過囉，佢對我嘅傷害困擾左我好耐
你快樂過生活，我拚命去生存

死左?

死撚左

共勉之了

啊妹係咪死左？覆一覆

係山頂死左

點解人間蒸發

無人BBQ 俾我食左 好肥美

點食?

我真係幾肥美

真

妳說把愛漸漸 放下會走更遠
又何必去改變 已錯過的時間

妳用妳的指尖 阻止我說再見
想像妳在身邊 在完全失去之前

妳說把愛漸漸 放下會走更遠
或許命運的籤 只讓我們遇見

只讓我們相戀 這一季的秋天
飄落後才發現 這幸福的碎片
要我怎麼撿

轉涼又發作？

唔係發作，係最終都唔work

覺得好凍係咪好虧

著左羽絨未

窮西無羽絨 但幾萬件冷衫

太多脂肪我仲著緊短袖

推！

呵呵?

聖誕節應該唔敢出街
不過又需要出去溫書 過2日就考試

係 幫手推下先

加油 專心溫書

個po無晒人了

咁你都認得？

走曬了

廢老頭痛 我訓先 早抖

哩1年係公司表現一直跌 我仲未爬得返起身

唉

好似仲好多人係山上面

喺山下面

就黎聖誕

一有對比，就會發現自己仍然在山上面

番工又做錯野 拍拖又差唔多散
想quit life

未散

尋晚傾完來 我講左想分手 佢唔想

有冇人記得me

屎屎 好耐冇見

做咩成日改名呀

我唔用我fd嗰個啦 依家有自己account

exam la
溫書未

好 記住你先

又失蹤？

失蹤你就召喚唔到我

做乜del ac

做咩Del ac?

有條死變態日日叫人屙夜尿

Block左佢咪得

明明自己好enjoy 就話人變態
打橫黎講

你就enjoy

有冇miss me

見到隔音屏都打冷震

失戀左3星期既新兵黎報到
原來要真係搵人傾下先過到日子

有冇人記得熊熊

三日here

有啊 係咪就考試

今日分手了

未玩夠就放佢去玩，絲打重拾自由

點解可以咁撚柒鳩賤

狗男女 落地獄 仆街死

呢度好多人情況同你一樣，包括我，放過自己

我真係好感謝讀者提供笑話

好撚嬲好撚嬲好撚嬲
點解我頭先無打佢一巴 踢佢幾腳先走

1月先呀

個個巴絲既故事都咁爆 唉

愛亡晚晚偷肉食

世上太多仆街

拍拖只會令人無底線
如果冇鐘意過人就乜事都冇

final

係咪所有女人都係咁 你係咁搵佢 對佢好 佢就越唔理你？

女朋友定追緊既女仔

岩岩分左手 但keep住有傾計

屌 溫唔切
完

完沒

炒撚左

愛情走的太快就像龍捲風
不能承受我已無處可躲
我不要再想 我不要再想
我不我不我不要再想你

不知不覺你已經離開我
不知不覺我跟了這節奏
後知後覺又過了一個秋
後知後覺我該好好生活

互爆後分手

點解互爆?

我好想同你再傾下計
我諗清楚左好多問題
大家都相愛過 點解唔可以冷靜過後 認真咁傾下呢

以為自已唔需要入呢d post 原來殊途同歸

啱啱綠咗 取下暖

點綠法

男朋友瞞住我同個ex keep contact
仲扑咗幾次 有埋sex chat記錄

星3又要炒多次

快

要retake

我都
分左一個禮拜 我個心仲係好痛

4500 per course

綠帽姐下話
我帶過啦
帽唔怕帶 最緊要除得快

你地個D小兒科啦

分左手冇耐....個心好痛
日日都以淚洗面

帶帽帶得你咁自豪

佢痴左線

係咪鬥緊戴帽

唔係最慘就無難過嘅權利?
咁樣叫安慰圍爐取暖咩?
無一個人嘅感覺係完全相同，咁都要比較?

愛亡幾時改返左做愛亡

唔洗理佢虧佬 佢不嬲痴痴地線

五時花六時變

不 俾你地班柒頭知道好多相同既事都係依個世界發生緊 仲要係每分每秒個種

仲以為你死左

有無綠帽版

你就想 你都未掃街

又到聖誕 出親街都見到一對對

扑暈自己

仲未死咩你

屌 我仲要翻工

咁mean 陣間佢del埋連登account

唔好咁mean 大家一齊積下口德
前排上嚟mean開 口快快mean埋啲fd
fd：你做咩最近咁mean

又炒左 又要retake

邊有咁易死 等緊跳pt㗎

冇假放

我廿幾日無放過假

計唔計禮拜六日

計

轉咗工未 之前聽你話轉

三月轉 等緊舊老闆新鋪頭開張

開返tg未

未 代答

開返喇 out

ching 有咩益我

叫咩名

唉 屌
FFFFF

到診紙

俾啲火留圍爐

OT完未

唉
又要炒

聽日

溫啦柒

之前果個

即到 想book下禮拜

炒咗先講

我諗我被分手了
我自己衰on9會管佢啲無聊嘢
會因為依啲嘢嘈
佢覺得慢慢搵唔到愛我既感覺
我已經唔知可以點做 因為我好抵死

好耐無ot

講sorry囉 唔想因為自己on9而無左佢

講左好多好多次sorry 講左好多處理方法俾佢聽
佢覺得分手好似係對我地最好
好迷惘 又好傷心

臨近聖誕同佢生日 我竟然不停令佢失望難過
我真係好冇用 我好想送到份禮物俾佢
我好想由我真真正正俾幸福佢

點解令佢失望呀

好眼訓 考埋聽日完sem

咁Del黎做乜

滿左

個個都聽日完sem

因為之後要用 串

好多人已經完咗

轉walkin

俾多次 無左

負心漢

成日睇住佢上線時間
連ig fb都好驚佢會突然轉其他人嘅相
點解要咁對我 我都好想人錫

快比啦

唔好再睇啦

無得walkin

俾啦

我識你

我有你果個

比未

放假未

唔俾

放喇 但星期一要返

繼續放假

你公司有我位未

黎做清潔

上次咪清潔 冇新位咩

請緊我個位 坐走我個位thanks

放假有咩搞啊屌

無野做

我唔OT

有新同事 我照樣要ot 望住佢地準時收工

唔好講白 佢會介意 我試過

放假有咩做？
就係打機

溫書啦 要retake

收嗲
要re都唔係黎緊re

咁你諗住幾時re

巴打一齊咗幾耐？佢有第二個？

唉 頂住 比自己休息下先...

三年 係

每日就係放空自己 去玩 想避免有空閒時間諗起佢 所有野無dum 唔敢dum 唔想再諗起當初既甜蜜 刻意唔去諗唔去望 我知自己係逃避緊 但我唔知點樣面對呢件事

因為好似發夢咁 唔信發生左 到有一日你發現現實就會崩潰
頂撚住

我果個一年，唉

下世

不了

Hi熊熊

今晚點過?點面對條街?

Hi 今日有約會

自拍呢？

Lm
尋日分左手，一齊左就8年

我拍左差唔多四年 分左手啱啱好半年 每一日都好掛住佢 從來都冇勇氣扔野 一時會睇下以前既野 然後爆喊 一時會好想執埋曬 到後來發現其實無論扔唔扔 睇唔睇 自己個腦啲回憶都清唔走 突然就會諗起 連發夢都會見到佢
慢慢會好似冇禁痛 逃避下或者係好事既 我同自己講至少仲扮到個正常人就好

我都係一模一樣...我仲要加埋一齊都係24號
每個月24號都提撚住自己

冇呀

放低晒喇我

幾時比我

冇你份

威

無上水呢排食左幾多女

過多幾年你就A380啦

突然回左咁多
搵唔返我個留言

死沒

Hello

上次同個ex過 今年佢應該同架仔啪啪啪緊

大家平安夜點過

訓 打機

掛你老母咪算

冇見一排 惡左咁多

比人放飛機未

快了

想同大家坦白

同佢longD咗3個月 最後都係散 點解要搵返我 你習慣咗單身點解要搵我啊 我嗰陣好難先放低到你架 我都知我抵死 呢個結果係要自己承受返

又要上返山 但其實都已經feel到佢琴日會同我講分手

少咗人叫春

有冇人

咩

你哋好靜

無咩人

我見到我頭先樓上係兩日前

個個出晒街掛

最近有啲亂

咩亂

個女仔對我忽冷忽熱

點忽法

好似今日咁 佢朝早同晏晝係咁同我傾計講佢做緊咩
一到夜晚佢出街食飯冇data唔理我 之後返到屋企都唔理我 一搵我就話佢瞓覺

傾咗幾耐 本身朋友?

最近呢一兩個星期 識咗一年嘅朋友

點解又會突然傾

因為平安嗰日大家都冇人約，佢就約我

之前熟到咩程度

最close嗰個生活圈子入面嘅朋友 total兩男三女

咁即係普通朋友啫
你係想同佢發展?

咁可能只係節日氣氛所致
大家有啲孤單想搵人陪啫
十劃都未有一撇啦
勸你唔好咁上心諗咁多
過咗呢排節日發情期先
到1月再諗真啲係咪真係鍾意定純粹就手

之前你講果個女仔？

Ya

通常愈特登專心就愈易分心

唔撚會掛

老夫我對生活好似冇咩熱誠
覺得好大鑊，但唔知可以點做

Same of you unfollow晒我 點解啲男人話唔愛就唔愛 好決絕

有無啲咩興趣啊

鍾意研究吓神棍野咁
但自己唔係一個持久型嘅人

到底點好，個女仔約咗我夜晚出去

點解會咁先?

上個月分咗手
其實而家唔係特別傷心
間中會諗起但唔係想返轉頭
生活又好似冇咩衝勁

hi
bye

咩原因咁快已經唔係特別傷心又唔想返轉頭?
因為兩個人交集太多 一個人唔習慣去生活?

因為我前前後後諗咗1年去決定提出分手
一早有哂心理準備

咁其實點解唔一年前就分手?
又或者係呢一年入面有啲野依然解決唔到或者唔想解決 最後先咁決定?
但你都係覺得空虛 又點解

依然解決唔到
因為我唔係唔鍾意佢
只係要分手佢先成長

你咁嘅情況
兩個人一齊耐咗會唔會對方就已經係你嘅生活
所以依家生活先會覺得空虛
可能係情感上 行動上 動力上嘅缺失

屌唔小心負皮咗
我會話佢的確入侵我生活得好緊要
幾乎好多人事物都會聯想到佢
但可能我冇動力只係因為冇咗呢個避風港去support我做任何野

所以到頭來
點解分手?
分手之後你想達到嘅目標又有冇成功到?
你表達嘅心情又好似有啲相反有啲矛盾
所以生活冇衝勁
就係因為冇support
定係會對以上嘅事有迷茫先係
如果唔係你應該可以活得好好地

其實我都係照常生活
並無荒廢
只係每日都排得密密麻麻對住唔同嘅人，感覺有啲累
但當靜落嚟嘅時候又有啲空虛
要做嘅事，要負嘅責任我都有去做
只係搵唔到自己「想做」嘅事
又唔確定自己咁樣算係少少頹廢少少行屍走肉冇靈魂嘅生活再延長一陣是否恰當
定係我應該抖擻精神滿腔熱誠咁迎接每一日

但都要係搵到樣你覺得有熱誠嘅野去做先得架

既是個好人 偏不給我好的結果

你並不孤單

咁好尷尬喎 同fd鐘意同一個人... 個女仔對你係點？

好唔捨得佢

倒數自己一個係海傍飲酒
以前年年同佢過 不過今年佢已經搵左第個同佢過了

咁睇定啲先

算啦過咗去啦 佢都有新歡 唔記得你了

大家新年快樂 唉第一年自己係屋企過

新年快樂

新年快樂豆腐絲

了解多啲先 唔洗急 要諗清楚

呵呵新一年要快啲落山

你覺得佢對你係點先？ 如果真係鐘意就唔好錯過啦 好難遇到個真係啱嘅人

屌 我明明一早落咗 依家又上返山 好憎佢 真係唔想再見到佢

咁我覺得如果真係搵到個啱嘅唔會太執著係同年/大過佢嘅男仔 咁你有冇同佢暗示過鐘意佢？

咁冇計 你地咁樣都唔會有進一步發展 其實都可以慢慢試下佢對你嘅感覺係點 再睇下主唔主動

甘心做close friend咩

人愈大愈發現人是孤獨的動物

打機

F撚左

做咩事

我都撞左邪啊
屌你老母年頭就咁撚黑
搵日出去買D碌柚葉洗洗佢

下年再見

食屎狗來

讀多年書

I want to be a person that you need.
Can’t it be me?

It can be anyone

爆po未

岩岩散左 挽留都冇用 仲話唔好講咁多廢話

等大家靜下先啦 點解會散?

下世都未爆

仔定女啊
逝去感情如何留得住

經一事 長一智

屌 依家冇女 好dry

點解可以話分就分咁狠心？淡咗真係冇得挽回咩

因為佢唔再愛你

係。

打個飛機啦 唔好因為寂寞而做錯事

年幾前分手
佢block左我 我仲要上佢屋企搵佢
當然佢唔肯見我
然後同好多人既故事一樣
我做左好多無晒尊嚴既事去想佢返黎
最後佢當然無

過左一年 雖然我仲中意佢
但個心都開始放低了

然後到岩岩既平安夜 佢竟然又搵返我
問我呢一年過成點
就係咁 我地又傾返計
我好開心 幻想左一年的情節竟然發生了
傾左一星期 佢問我地可唔可以好似以前咁

然後佢變返一開始既溫柔同體貼
真係好開心
真係所有野都好似以前一樣
但好景只係維持左一星期
佢又開始冷淡 每日既回覆只係yes/ no/ haha
仲試過整整兩日無覆
我同自己講 算啦 忍下啦 佢都返左黎咪算囉
然後到有一晚 又唔見左人
我真係好辛苦 我頂唔順
忍唔住同佢講
其實你唔中意我 不如你直接同我講 你成日唔見人我好辛苦
佢覆話 唔明點解我要日日搵你 點解要每個msg都要覆
我想覆自然會覆 你迫唔到我

佢仲講左好多傷我心既說話
我一路聽 我個心一路流緊血
我驚佢一嬲起上黎又block我
我話 好啦 你唔想覆就唔好覆 唔緊要

可能我實在太可憐
最後佢話 我唔想再呃你了 其實我唔中意你 我只係想你做我sp 你自己諗下仲繼唔繼續落去

我無諗過一個我愛左咁耐既人 會同我講呢句說話

我個心好痛好痛
但我第一個反應係想講 好啦你話咩就咩 只要仲可以見到你

然後我又諗起 由我地第一日識開始 我就一直咁卑微
以為無晒尊嚴咁求佢返黎已經夠cheap
係咪而家嫌自己唔夠hurt 仲要淪落到做sp？
我對佢既愛 如果只係換黎佢既得寸進尺
咁我仲愛落去有咩意思

同佢分開既果一年 我諗通左好多野
我學識一樣好重要好重要既
就係莫強求 要識得放手

然後我突然間清醒
打左千字文罵佢 然後block左佢
但其實我個心係好痛好傷

A good man deserves better

我係絲

咁耐以黎我剩係識愛佢
我已經唔識點樣愛返自己了

咁A good girl deserves better
當你付出100%既信任比對方既時候，預期得到既誠實都係100%。但係好多時候都係事與願違，有時候過多既信任往往就係佢唔怕你離開，所以先有恃無恐。好有可能佢會係某年某月又會搵返你話好後悔當初咁做，希望你原諒佢。
粗魯啲講句，you should move the fuck on
有些人留與不留，終究還是要離開。何不如活在當下，好好享受身邊的事物。祝你遇到下個更好的人

如果唔啱聽輕力插

你講錯了
佢從來無認過錯 即使之前分手佢對我好似地底泥咁
今次返黎都無講過一句sorry 無叫過我原諒
佢從來都係高高在上既姿態
今次都係佢隨口一句想好似以前咁 我又自己仆返埋去

如果比著一年前 我諗我會應承佢做sp
但上次分手 佢hurt得我太深太深
我好艱難先振作到 我好驚又越踩越深

人就係咁
跌得唔夠痛 真係唔會學到教訓
今次夠痛了 所以我先可以咁清醒做到block左佢

但我個心穿左個窿
第二次了
我好攰 我無力再去填補

感情唔係用憐憫換返來，
而且時間會沖淡一切，
我都試過被人飛，共勉之

何必搞到自己咁卑微呢，Block左佢都係一個好事嚟既，完全放低佢啦。

我感受到你各種心痛同無力感，我又何嘗不是呢。

但係現實話比我聽要醒，唔可以再沈淪其中，即使佢有幾好都已經係曾經。

真係未到痛處係唔會學到教訓。

即使個心穿曬窿，碎到無得再碎，我都會仍然深信天將來會安排一個人嚟細心修補。

你話咁耐以嚟淨係得你愛佢。單方面既付出真係好攰，你當佢係寶，人當你係草。咁事至如此，唯有傷完自己拍拍蘿柚起返身，好好潔身自愛。

唔好意思

時間真係會沖淡一切，只係長短既問題。
共勉之

而家大學啲hall 真係好淫亂

0
0

too long didnt reply
上面個位絲打
聽我鳩up幾句

一放唔低佢 明明只係短短半年感情
明明已經過咗去半年 明明佢已經做到咁絕
唔想日日頹煩住班fd 唯有上嚟叫下春

出面大把世界呀絲打們

多謝你打咁長
連登果然有愛

我block佢之前仲係度諗
可能再比多d時間相處 佢會中意返我呢
但我諗起 我地一開始既時候
我地曾經好多機會一齊過夜
但佢都好君子咁剩係拖住我隻手 連攬下都無
但今日既佢竟然同我講 佢想我做佢sp
個刻我清醒了 原來佢已經變成另一個人

佢曾經好無情咁block左我
今次我block返佢就係想佢知 我無左佢都得
我唔再係果個為左佢毫無底線既果個我

不過我諗佢都唔care
但我咁樣做 總算為自己留返少少尊嚴

其實我真係好唔捨得 我地既一切
我仲好記得 我地第一日相遇 佢同我講既第一句說話
甚至之後佢同我講既每句說話
我地相處既每一個細節 都仍然好似昨天一樣

但人地都可以將呢一切無情摒棄
而我對呢一切只有無能為力

但我會好好活下去

又好想搵返佢
我d志氣呢

咪再作賤自己啦

你block咗佢已經做得好好架啦 賤男人唔洗為佢留戀 你唔需要為佢搞到自己冇哂尊嚴 咁樣仲會睇唔起你 仲令佢覺得你煩 時間可以幫到你架 年半前同ex分咗手 佢9月搵返我我又仆返去佢度 點知3個月佢又飛咗我 我都好hurt 覺得自己個心爛到冇得再爛 但都要接受現實 相信自己之前放低到佢 依家都做到 唔想再為佢搞到難為自己 好攰 所以加油 慢慢走出嚟

我等緊自己放低

可能無人傷心呢 唔好咩

好眼訓啊

絲打加油

無需要同人比 做好自己自然有人會欣賞你 但唔會係佢

又一年

好悶啊

不互相打擾是最好的祝福～

過得太快

哩排點

一次又一次咁傷害你
自己諗

還好吧

聽到話令對方好大壓力都幾hurt
唔算好長姐 哩到個個啲故事都可以出幾萬套戲

點啊你

咁快覆機

好悶 有無鳩驚介紹

我個故事已經夠

咁岩回
無鳩驚

幫你寫定劇本

我自己寫左啦 自編自導自演

好撚悶啊 好攰但又未想訓

來 片

我眼訓了
不悶 悶就睇下youtube 乜都睇一餐 睇下多啦A夢

沒

咁早眼訓

嘩屎姐都上埋水

一直都有睇 但冇出聲

未遇到個令你振作返既人姐
唔打緊 哩到無乜人 任叫春

我懶到有時覆都唔想覆
哩個post都四個月

好辛苦 每日都好想搵番佢 我真係仲好愛佢

未拍過拖果陣對情人節無乜感覺
分左手見到人地過節反而成日諗起

You are not alnoe bro 每晚諗番起佢都要喊一次

我已經冇乜感覺了，因為冷戰都冷戰咗幾個月
條新仔分分鐘係呢段時間識

我都想快d過多幾個月開始忘記佢

琴日同一齊左8年半既男朋友同我講分手
好痛苦 真係好痛苦

就黎一年了，仲未斬到纜，好似變左隻兵咁。。
佢又有個新對像
定我係永遠既後備

對象

走啦 佢有對象啦 放過自己

其實我好記得你安慰過我嘅一段說話，而家睇返，我覺得自己無改善過，我對咁樣嘅自己好失望好撚憎自己。身邊朋友要安慰過我嘅都已經安慰過傾過，所以我唔想俾佢地知我仲係咁，因為我唔想佢地覺得自己浪費緊口水，我唔想令班朋友失望。。。
最近知道個Ex有新仔，佢過得好開心。我更加摺。我係公司經過見到佢我都立即避眼神唔敢望佢。。。。。

女朋友話想分開冷靜下去外國散心，冇講去幾耐，仲叫我唔好等，個主因係因為佢覺得佢好難令到我開心同埋成日嘈屋企問題覺得好攰同怕左我
之後比我r到佢繼續同我傾計
應唔應該等佢？